# CI/CD

Демонстрационный проект для лекции CI/CD Frontend потока Xsolla School.

## Задание

Определить условия запуска пайплайнов, сконфигурировать пайплан для запуска автоматических проверок (линтер, тесты).
Сделать деплой приложения по тегу с версией. 

## Домашка

- [ ] Создать Staging окружение
- [ ] Добавить лейбл с процентом покрытия
- [ ] Доработать приложение так, чтобы ходы выполнялись нажатием клавиш (например, 1-9)
- [ ] Протестировать на стейдже
- [ ] Выкатить на прод
